一個人坐係樓下 你問我答

橙汁好好飲

凍唔凍

邊頭

想搭訕

有戴頸巾 唔凍

搵我囉

世界盡頭

依家落嚟 用橙汁做記號

邊隻橙汁 甜唔甜 好無飲

美粒橙
好撚甜
唔好飲
不過佢平過果汁先生

be FD OK?

Ok
Hi fd

你個名

做咩一個人自己坐

我橙汁
你蘋果汁ok？

做咩自己一個係樓下坐阿 fd

因為自己一個先可以思考人生

想屌你

非gay

真一個人獨處嘅空間好珍貴

帶多件衫比你

不了
Heattech熱到出汗

返到屋企 就好多人嘈住曬

幫你除

學生?

對

如果想哭試試對嘉賓滿座

咁思考緊啲咩 可唔可以分享下

說
個
笑
話
紀
念
我

唔好亂諗野 越諗越唔開心

知己真係好難有
今日見返中學同學
個種少少陌生但又好熟悉嘅感覺
令到個人好心酸
想搵返以前嘅自己

唔諗都唔代表會開心返
如果有法寶可以消除記憶就好

有手有腳自己識除

要消除咩記憶

所有記憶
好的壞的
重新開始

除頸巾

同第二個人既記憶?

咸蛋蒸肉餅一般好食
鍾意土魷馬蹄蒸肉餅
梅菜肉餅都好食
一舊肉餅夠食一餐

其實同所有人嘅記憶都會悲喜交雜
想唔要傷心記憶
但又想同嗰個人有完整嘅相處回憶
話說，小王子你在寂寞什麼呢？

夜啦
快d返去啦

你叫我除就除
咁我咪好無面？

返去都係訓

捉實快樂既經歷 然後將唔開心果d archive 左去

我覺得同男朋友冇果種soulmate 感覺 有時有種心靈上既孤單

好過坐係樓下食風呀
小心凍親呀

你有冇同佢講過你想要咩
有冇問過佢想要點嘅女朋友
世界無天生一對嘅情侶 要努力
我同男朋友都唔夾
但我鍾意佢 可能直到無咗愛
先會唔再努力

那夜誰將酒喝掉

因此我講得多了

樓下無風
著到好暖

你做咩咁夜仲唔瞓啊！

咁就坐咗一個鐘

凍呀今日！
同埋咁夜仲坐係樓下做乜呀
快d返去沖個靚涼瞓啦

對於現時屬於自己既角落，有幾享受同有咩感想

未有睡意
同埋思考人生

我冇特別想佢做d咩 亦都冇想佢改變d咩
基本上佢對我好好 我都對佢好好
我地都對對方好坦白咩都講
只係我地價值觀呀思想方式比較唔同
我冇果種成個世界唯獨係佢最明白我既感覺
我本身係覺得男朋友就要係我既soulmate
但係我發現 穩到一個完完全全明白自己既人 係幾咁難
所以覺得 人真的好寂寞

落雨凍啊
快啲翻去沖個熱水涼

夜啦 小心點

我見到自己嘅心聲
好明白你 因為我宜家都經歷緊
佢好愛我 但我硬係同佢之間冇個種靈魂上嘅交流
即係好多時同佢分享/分憂 佢都係講句「了解明白」「我會一直在你身邊」但就係無左個種佢係明白我感受嘅感覺 可能大家經驗嘅嘢唔一樣 係難明

我既心聲 呢個年代好難既 人人都有自己一套思想，點先遇啱自己個套丫，所以都係接受現實啦

落雨
逼住要返屋企鳥

望住啲人返來來往往
返屋企離開屋企
香港人啊香港人都係要為生活忙碌

即係無靈魂都keep住行落去？

好似作文

即係，同孤獨同存啊 幾時先會搵到思想相近既人啊，舊時代難，宜家更難

有無靈魂感應我唔知，但不得不說既係，你肯定另一半係需要靈魂交流？未有靈魂交流經驗既你，你點樣知道同確定點先為之真正確實既靈魂交流

收到了
冇事就可以了
乖乖地早d瞓啦

其實 你地相處得無問題
我覺得已經好幸福 知足知足
或者係咪差咁啲激情啊？

細水長流緊嘅時候
試下搵啲激情嘅
或者一齊去做啲新體驗？
我覺得係樽頸位

落塵巴好溫馨
謝謝你啊

唔洗既
你有需要既時候關心下你啫
希望你唔好咁唔開心啦

我叫你靚女 你夠認啦

兩個人一齊寂寞比一個人孤單更難受

we’re born alone, we live alone, we die alone

不懂得知足

就係試過遇到靈魂伴侶，不過係同性，個感覺超神地正，完全係一個動作、眼神就交代晒所有事，一試難忘，好爽